Cut人聲用邊個software好d?

Audacity定Adobe Audition?
利申 新手，岩岩用左audacity cut人聲，不過cut完出黎d聲勁拆
Settings果度應該點較?佢preset係500/2000
定索性用adobe audition?d聲cut完出黎會唔會靚好多？